中國六大車企總利潤不及豐田

中國汽車工業協會最新統計顯示，今年上半年，中國六大汽車企業包括上汽、東風、一汽、北汽、廣汽和吉利，佔國內汽車市場超過四成銷量，但總利潤也不及豐田汽車，兩者相差約 52 億美元。

業內人士解釋，國產車薄利多銷，相比國際品牌的價值低。

＃有線新聞 ＃汽車 ＃豐田 有線中國組

無所謂, 有政府支援, 又有銀行借錢, 駛咩野怕

就係佢係計埋政府補貼都唔夠人黎果下柒

好心為地球著想，唔好學人搞科技工程啦

咁toyota 今次死喇一定比人屈錢

賺少錢唔緊要呀, 你睇下大陸高鐵欠幾萬億都無事就知, 賺多賺少係大陸跟本唔係一回事, 你夠唔夠背景先係最緊要

驚閪
大陸而家限制轉走人民幣
俾你瘋甜賺得再多d 錢咪又係困住哂響支那
到時一共你瘋甜產咪又係去番哂黨個account

我唸係唔比國企/民企限制啲錢，唔比出國姐
外資唔會禁掛，係既話、無人係中國投資啦